合作5年以上！4工作人員長文曝「我眼中的Irene」：她比誰都還要溫暖

韓星Irene於22日被爆耍大牌罵哭15年資歷造型師兼雜誌編輯的消息曝光，她也透過Instagram公開道歉並親自拜訪表達歉意，即使如此「Irene 人品」、「Irene 耍大牌」仍在熱門話題還有許多造謠的流言蜚語出現，事情延燒至今，許多和Red Velvet曾合作或長久配合的工作人員也都出面說明自己眼中的Irene是怎樣的人。

▲Irene被爆耍大牌，風波延燒至今。（圖／翻攝自IG／renebaebae）

南韓知名美容室Soonsoo（순수）化妝師秀景（音譯，수경）23日公開發文替Irene打氣：「很多人來問合作以來沒發生過什麼事情嗎，當然如果常來一定多少會有傳聞，但Irene是有很多美談的藝人～到年末就會寫信給每個工作人員表達感謝之意，對最小的工作人員也一樣，還會準備維他命禮物～是懂得感恩的藝人。」

秀景進而透露平時Irene待人也很和善，所以很多工作人員都很喜歡她：「因為是有很多優點的藝人，發生這種情況我也感到很惋惜，Irene…是粉絲所知的好人沒錯，希望這一段短文能帶給Irene微小力量。」

▲造型師秀景發文。（圖／翻攝自IG／soonsoo_sookyung）

同樣是Soonsoo職員的申京美（音譯，신경미）和Red Velvet認識且合作了6年之久，當她2015年遇到很多事情感到疲憊時，是很怕生又木訥的Irene陪伴且聆聽，而且有一天對方說著「剛好路過所以進來打個招呼」，回家才發現口袋裡有一封信，那封信就是Irene所寫的，貼文附上的照片中也可以看見寫著「京美老師，謝謝妳！很想將這份感謝傳遞給妳，我愛妳」。

申京美在文章最後表示：「我也想將這份感謝之意讓妳知道，我相信妳是比任何人都還要溫暖的。」擔任Red Velvet全員舞蹈指導的舞者老師崔善熙（音譯，최선희）同樣也有發文，她認為外界對Irene的誤解越來越深所以發文。

▲化妝師申京美發文。（圖／翻攝自IG／soonsoo_makeup_skm）

崔善熙說「我所認識的柱現（Irene本名）是對工作很有熱忱、很重視細節、很可愛又多情的聰明女孩」，她進而表示畢竟是一群人一起工作，肯定會有意見對立的狀況發生，但每次遇到這種情況時，Irene總是會主動傳訊並從中調解的人，因此最後再次強調：「希望大家不要對柱現有太多誤解。」

▲舞蹈老師崔善熙發文。（圖／翻攝自IG／sunny_switch）

舞者HYUNYI KIM和Irene合作了5年：「看似無關心但每次活動都主動關心舞者們並照顧我們的細心的人，會給一起跑活動的每一個舞者寫親筆信傳遞心意的藝人究竟有幾個？雖然我不認為自己了解姐姐（指Irene）的全部，但身為一起活動這麼長一段時間的舞者，我相信妳是比誰都還溫暖的人，柱現姐姐，總是很感謝妳。」

▲舞者HYUNYI KIM上傳Irene親筆信且寫下長文。（圖／翻攝自IG／hyuni93）

怪錯了

唔知班人收咗幾多錢出Post幫手洗白

呢d真名上ig講野無人信..

強烈要求公佈錄音
證明牙琳係清白

真

好似你個名咁 PR

一盤清水只要滴一滴墨汁
就唔會再返得到轉頭

搵露多寫好過啦

如果大家說的都是真的
那前SM、JYP的練習生說法就成立
IRENE"集體"欺凌她，IRENE不足一個

呢啲唔會有人理，啲人淨係想睇差果面，唔理真定假

IRENE不只一個

idol就唔可以有差個面

真 今次認同你

根本條友小事化大

sm請人出洗白文

講咁多
Po條錄音咪知邊個理虧囉

理性分析 因為9成連登仔都係d連書都讀唔成既傻鳩，所以佢地唔識點樣處理吸收到嘅資訊，in other words, 佢地supposed係連College-level research既堂都味讀過，所以分唔清應該要採用有權威既information base 定 就咁用傻閪都type到既Wikipedia黎作出分析then得出結論

好似我呢d 1500分above SAT入UCB既人 一定撐irene
Deny我說法既都係我上面講既個d蠢鳩

做乜鳩...

咪出黎柒啦

反骨？

幫唔落喎ching

邊狗